支聯會有無回應689？

唔通真係打中大學生會狠過打689？

斷人衣食。。。